(無圖)叮噹大波妹正定魯爾七號正?

魯爾七號無得輸

老7

負評俾你個不孝子

屌你老味 邊有得比